連登有無鍾意張國榮嘅巴打？

以前細細個未讀小學佢就已經過咗身
到之後古巨基陳奕迅爭霸嘅時候先開始聽廣東歌
讀中學嘅時候都淨係識佢好hit嘅歌 例如追、Monica、當年情

到咗而家出黎做嘢 壓力越黎越大 開始有情緒問題困擾
先開始知道原來佢有抑鬱症而跳樓自殺
而家開始慢慢聽佢以前嘅歌 真係好有感覺
佢死咗15年 我先開始鍾意佢

慢歌：

玻璃之情

最冷一天

有誰共鳴

你在何地

路過蜻蜓

快歌：

藍色憂鬱

側面

無心睡眠

夠了

打開信箱

永遠嘅傳奇 最後奉上 明星 由零開始 風繼續吹

讓你永遠留在我們心中

鍾意最冷一天、玻璃之情呢類多啲
好正

巴打鍾意佢咩歌

難收的覆水 將感情慢慢蕩開去

隨你啦

鐘意譚詠麟多d

呢邊 ！
又係你
係咪有絲鍾意唔出奇

快歌慢歌鹹歌情歌都好正
「走音咁難點解都會有人走音 」
剛鍾意果排日日loop佢d歌同戲

有心人
左右手呢？

有心人
左右手
怪你過分美麗

仲有翻唱嘅
似水流年
千千闕歌
都好好聽

同一時間

好sweet 呀佢啲情歌
我鐘意聽佢嘅廣東歌多

痴線-2

係連登真係講得張國榮唔講得譚詠麟

又要講多次

Neway 屌你老母

紅到唔洗我提
從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右

咁你喺張國榮post入面講校長就預咗俾人負皮啦

清喺邊個po見到我

我出去開個校長po都係負皮你信也不信

講下張國榮

我鐘意
當年情
無心睡眠(東京)
芳華絕代

風繼續吹(心情high時候唔鐘意)

冷門啲嘅有未來之歌

有

我20頭 但好鍾意哥哥 無論做戲唱歌都頂級
有時都會諗如果佢冇死到就好喇

各有各鍾意 我就唔踩場嘅

芳華絕代真係得哥哥梅姐先唱到當中嘅韻味

擁著你

無需要太多

超級 fans
btw 哥哥就生日了

只需要你一張溫柔面容

喺出面見到有danny嘅冥壽post 就記得佢就黎生日
幫佢開咗個post 共同渡過

這些年來

談戀愛這些年 誰可叫我想念
而只有你可和我談昨天

剛睇完呢條就見到個post.
當年工作不如意，天收到哥哥死訊，超唔開心。

有心人簡直世界級

唔好叫我做阿杰

俾漿強姦

我唱k唱最多係哥哥
第二先係林峯
成日俾人話咬字抄哥哥(當然唱功得1%)
就係唱得太多芳華絕代

如果要我揀兩個人唱芳華絕代而又正嘅(唔係講似)

我會揀城城+莫文蔚，想聽高音少少嘅

夜 天花板有這段戲

黎緊個星期三 又一年一度大日子喇
哥哥生日快樂
見大家咁高興 我實行整返個撚手小菜
百花釀鵝掌！

一輩子，失去了你

成日同班fans ff佢仲係度
睇你點諗啫

Hi bro

呢隻啱你瞓啊 黑箱！

分開也像同渡過

成9日都有倫伯d fans都走入黎

春夏秋冬
我知你好
Tonight and froever

絲啊 頂你個肺
你隻你好恨有㗎~~ 西！

我心也跟你不變 就如未離開

90後留名
好後悔今年先開始聽哥哥的歌
每首歌都好有感情咁講一個故事

仲有午後紅茶
好平淡又好引人

I miss you much

秋天該很好你若尚在場

別誤會 別因我而狂 情懷從未因妳熱燙

我都係呢一兩年先開始聽

難求緣份至 難求全合意
始終都有第一次

聽完真係翻唔到轉頭

同樓主有少少似 小學果陣佢已經走左
佢真係好有型 其他人係超越唔到
如果我早出世 真係好想去一次佢嘅演唱會

絲打你挑我機喎
呢首真係未聽過

以前個個把聲都好有自己特色
而家係好聽 但冇特色
搵邊個唱都一樣

可會知 在我的心中 你是那樣美

你別再說要坐低 坐坐坐會坐足一世

？？？

所以你鍾意張國榮d咩！！！

mv d動作笑死

祝你買到飛

今生今世

嘩好冷門
呢首唔係我歌單

師兄識啲嘢咁喎😘

第2首次次聽都諗起唐唐

飲住紅茶聽好正☺️☺️

？？又黎
之前先做完芳華年代電影週
仲有冇靚位
求link

不羈又含蓄嘅笑容

咬字扮哥哥？想聽 ！

講緊我?

其實有好多好歌都係無乜人提，可能因為演唱會無唱過或者係風繼續吹之前唱嘅...

默默向上遊 (電影"鼓手"仲有其他歌，好似話果時Leslie唔夠錢但又想搵鄭國江幫呢幾首歌填詞，最後收半價 )

愛有萬萬千 (成隻情人箭都係呢種早期唱腔嘅歌，不過應該唔係個個都鍾意呢個時期嘅Leslie...)

未來之歌 (成隻Final Encounter都好正)

偏心 (明明有唱過live, 但好似無錄低 )

年紀有返咁上下啵

最正一定係Summer Romance 87

幾年資歷

你個名

最愛，想你，情感的刺，別話

呆坐半晚 冷街燈 滲著冰冷

早期國語歌個腔真係
聽得出佢想met甩粵語腔
上台灣綜藝由此可見

最愛又係好正
憾事遺留 始終不朽
千金一笑 瀟灑依舊
對對錯錯千般恩怨
像湖水吹皺

癡心象馬戲 似小丑眼內希翼
為想得到你願竭力以心獻技
想你但怨你 暗街燈也在想你
但卻在暗示結局甚迷離

唔係 呆坐半晚 咖啡早 滲著冰冷咩

心跳呼吸正常
左右手
玻璃之情
想您
明星
怪你過份美麗
奇蹟

最鍾意似水流年 有誰共鳴同共同渡過

要說的偏偏忘掉 最愛我的人
最後重要加句 估唔到你同我一樣

早期合唱都好正
miss Chanchan 同kitman果幾首
只怕不再遇上 miracle

痴心像馬戲 似小丑眼內希冀 為想得到你願竭力以心獻技
想你但怨你 暗街燈也在想你 但卻在暗示結局甚迷離

呢個先至係，copy左個錯版

真係唔好話我地吹奏
但佢啲歌同戲真係永遠唔會 out 唔會厭

Ching開朗d啦
情難自控幾正㗎

97演唱會 完美演譯愛慕

絲打可以睇一睇，我咁啱見到有又近就即刻撲
為咗嗰八張限量明信片睇哂咁多場

最正果首係：我

重有 寂寞夜晚 同 to you (英文版)，夜晚聽真係頂不撚緊

細細個聽哥哥和梅姐啲歌

紅

貪夠易唱

我以後陪你尋覓好故事

拉闊

唔夠忠心啵
佢d小表情真係太可愛

我是什麼 在十個當中只得一個

細個中意偶像都係跟啊哥中意，啊哥中意陳奕迅就聽陳奕迅 。但有日無意中聽「有心人」首歌，一聽就欲罷不能係咁搵佢啲歌黎聽、搵佢啲野黎睇，最後由心而發咁中意左張國榮

利申：90後，成日都好想經歷下有佢既年代

仲好記得
當年四月一號
同friend出街食食吓飯
收到個電話
有朋友同我講話哥哥自殺死咗
我仲懶幽默咁提佢嗰日係咩日子
問佢會唔會俾人老點..........
(當年冇smart phone，唔會好似而家咁有咩大單嘢即刻知)
.........返到屋企睇新聞先至知係真
成個人呆咗

胖虎嘅聲音

我都係 有個朋友介紹我聽佢啲歌 跟住就鍾意咗

聽日一早去買飛
你買果陣d飛賣成點
驚坐太後

林夕講過佢最鐘意呢首係佢寫過咁多隻入面

落寞寂寞的一個夜晚 重投平凡再見夢幻

呢段講得好好，點解哥哥死咗咁耐都 keep 住咁多新 fans，仲要好多係見都無見過佢

「愛上張國榮，只需要一個契機，而這個契機，只是恰好落在了90後身上而已。待00後長大了之後，這個契機就會落在他們當中的一部分人身上。這無關時代，因為優秀的作品在那裡，一個那麼美好的人在那裡，我們只是偶爾發現了，然後就很自然的喜歡上了他而已。」

同你經歷 年紀都一樣

唱歌好聽嘅人好多
生得好睇嘅人更多
但佢同梅姐果種氣質同魅力
係我心目中到依家都未有人超越到

同王家衛D戲

好彩當年仲細冇記憶呢段

難為你班frd

我5號買嘅，一路揀個職員一路都好唔耐煩咁 得罪佢啲咩
雖然一部分都滿咗五至六成，但都有啲場得三四成，你聽日去望望啦

每次同新朋友唱k

:做咩姐你，咪侮辱哥哥啦

我想架

風裡笑著風裡唱 感激天意碰著你
........
天也老任海也老 唯望此愛愛未老
願意今生約定他生 再擁抱

迷惑我, 最愛

話你侮辱都好啲
同年紀果班連張國榮係邊個都唔識...
唱兩三首俾人話我：佢淨係唱張國榮咋

你00後？

風再起時 默默地這心不再 計較與奔馳
我縱要依依帶淚歸去也願意 珍貴歲月裡 尋覓我心中的詩

風再起時 寂寂夜深中想到你對我支持
再聽見歡呼裡在泣訴我謝意 雖已告別了 仍是有一絲暖意

99 鍾意哥哥無分年代

試過俾人話：你唔好唱啲咁out嘅歌得唔得呀

I mean正常90後都應該識張國榮

錄段當年情黎聽下

而且同佢合作過既都對佢人品有讚冇彈
幾可聽到佢耍大牌

之前見到句 2018仲講緊張國榮就知香港樂壇冇得救
咁多泡狗 jpop 新一代仲走去聽蝗歌 搞死香港樂壇好似事不關己

90尾果啲 會有聽 但有啲唔會去專登鍾意
識得一啲00後唔好話張國榮
連一事無成都夠膽死話唔識唱

唔會專登追先啱

哥哥當年出道俾人鬧多過讚
佢知道呢種感覺
所以之後成日提攜新人
古巨基 王傑 黎明 等等等等

未遇過只為雙方有默契而一齊
但之前有個類似post 你可以去搵搵 開解你個心結

但作為絲 有男友 唔會同對方咁曖昧
你都唔想佢為咗你 飛咗佢條仔
就算你地係一齊 佢他日都會為第2個飛你

哥哥D妖歌先係一絕!
Final encounter可能因為退休，一隻碟有多隻妖到爆嘅歌: 絕不可以，why? 禁片等等，羅記同哥哥走咗之後，真係後無來者

同Maggie cheung係床買手指果幕
個側面

東邪就

我冇做大佬好耐 fans ？
last night 930 打劫人個po又見到你

冇喇冇喇
買到既就到時見

戒毒啦你
冇遇過你個case

都好過話你老餅
睇開d啦

你而家嘅感受係咪 像汽車失去離合器咁

今生今世為你鍾情

嘩屌 最愛 演唱會上個宮廷look

營造漂亮動人賣相 你為何未曾讚揚

我中學畢業嗰年暑假突然迷上咗
睇咗好多好多佢嘅戲同劇
儂本多情嘅占士令我更加沉迷
真心好正
嗰陣成日諗如果我同佢年紀差唔多
可以睇住佢最光輝嘅歲月 去睇演唱會
咁就好喇

我次次唱k都係咁點佢啲歌唱

3
所以你鍾意吳宇森 ？

疏囉 咁天生我都唔想嘅
不過可能一開始係我衰先，淨係畀佢睇咗個戲名，就話每場黎一張
然後佢先話要講日期畀佢聽，其實我好少係城市受騙處買飛受騙網又每張8蚊計手續費
下次會注意多少少

做得frd年紀都差唔多都係麟伯時代點會老餅

但反而唱狂野之城，獨自去偷歡嗰d佢地就會笑

經典嗰堆歌唔洗講
冷門d嘅都幾鍾意呢首

James
覺得比佢最輝煌年代靚仔點算

彷彿我已經登上月球

今日晏就先聽完 我都好中意呢首。
佢把聲好溫柔好好聽

原來你鍾意呢味
其實佢紅就開始 間唔中有呢類有味歌
紅至係後無來者
年屆40 邊個可以keep住個樣自然 踩對高踭鞋上場
好鬼姣

你又係既 咪咁明顯啦
咪搞死香港個樂壇嘛

好靚仔

呢首歌有段故㗎
風再起時 哥哥同個填詞人食飯 傾咗唔洗一分鍾就俾到個副歌旋律作詞人

Love me more 情若濫用好易錯

係香港要紅呢個係必經階段
但唔係個個前輩都提攜後輩

Are you ready?

你這樣恨我
挪亞方舟
沒有煙總有花
這些年來

次次唱K也會唱「追」，哥哥好靚仔

執執個樣啦 泥同spray真係人類一大發明
聽日都會同你一樣既開場白
睇下點先

係槍會打爛玻璃 殺班驚犬 果幕

一開始聽唔慣復出後把聲
好唔張國榮
但後期把聲真係好有特色 溫柔兼磁性

咁你應該年紀唔細
講！張譚爭霸你有冇份搞事

絲打逐個留言覆 睇黎真係好愛哥哥
幾歲？

你這樣恨我 好不好過
從沒有中生有 挪亞有方舟

我鍾意復岀後把聲多d 可能我本身都鍾意後期嘅歌多d

細細聲講...
其實佢地合唱嗰首幻影/霧之戀我都成日聽
恩怨情仇呢d擺埋一邊

只能用完美黎形容

我覺得哥哥唱得好聽啲

大家都同道中人嘛
94
快多謝我幫你推post

做咩啫 早期靚仔冇罪
聽下啦

哥哥fans留名
好多歌都好好聽

理智
細細聲講 比較鍾意校長首原唱

唔識欣賞呢首
再去聽下反省下

我有聽架都 有晚瞓唔著仲上bilibili睇89年前嘅十大

係囉 合作過都對佢有讚冇彈
想聽下佢d哀野啊

死啦 咩黎
我唔夠愛佢啊

就係無得彈先要鬧佢係同性戀

十大勁歌金曲 好好睇
依家嗰d...得啖笑

鍾意

香港咁耐以黎最完美嘅男明星
靚仔到痴線

GAY你滷味

心跳呼吸正常

我都唔夠愛...居然記錯

不要擔心冷場 不要關注未找到新歡亮相

冇乜印象
主持港姐都好好笑 最後果幕差d抱唔實人地

真係稱得上最完美
後繼無人

有人話人地算唔上男神啊

首歌俾班狗仔

所以你真係以為佢基 ？
人地不知幾長情

個個都講歌 少人講戲 人品
樣樣都唔差

意亂情迷極易流逝
難耐這夜春光浪費
難道你可遮掩著身體
分享一切

呢段片睇到有啲想喊

原來過多幾日就係912
做左後榮迷都成6年了
岩岩鐘意個陣好瘋狂 去左信和買左好多舊碟

個腦浮現咗呢個🐢emoji

你可以重溫英2

真係好好聽, 但係唔係好欣賞佢以前果種唱腔
放到E家真係OUTOUT地, 但係左右手果種唱腔真係到E家都聽唔厭

樓主未讀小學佢就已經過咗身

推到個po到912
乜咁遲啊
你用左幾錢
之前買咗10幾張影視dvd用左3千

早期咩年代
家陣係好聽 但冇個人特色呢
復出後個唱腔係呢市場行 點同

復出後個唱腔係跟市場行 點同
編輯

係啊 榮叔年紀大到做得我地daddy

唔記得用左幾多錢 我有d係二手碟黎

前幾年係中環個次音樂會真係好正 好有氣氛 就好似哥哥真係係面前唱歌咁
唔知會唔會再有依d大型show

我反而覺得個陣既佢把聲係最自然

最鐘意佢首 「我」 當年演唱會著住浴袍唱

你拿佢黎講，咁屈機。
細個唔太like佢，喜歡譚伯多o的，因為係個個年代長大，但佢o的唱片都會買。

後來人大左有經濟能力玩發燒hifi又返轉頭追佢o的碟，到再老o的而家中年人仕再聽返佢o的歌就太多共嗚，很入心。

記得幾年前訓唔著 聽聽下收音機
聽到左右手 覺得個人唱得好溫柔
播完主持人講係張國榮 我先恍然大悟
之後上utube 搵翻首左右手聽 又睇埋個mv 就開始迷上哥哥

而家人生經歷多左，再聽返有時會落淚，更會感到佢一路唱一路準備了結一生o既feeling.

rich
第時變咗心可以搵我接收佢地

果陣未鍾意 miss咗
20週年應該有機 掛

留個靚名
我都係未讀小學佢就走左，係大個先有機會接觸多d佢既歌
不過都已經太遲

有心人

你指早期
把粵劇腔chok到

其實告別前果張碟 絕不可以 唱腔已經似熱情個演唱會把聲

復岀後 鐘意左右手個期既作品

寂寞也揮發着餘香

我認為係兩個唔同o既風格同路線，以及人生走向也不一樣。
以前80年代歌旦，唔係由公司堆砌出黎，係用生命同材正還有苦練捱出黎。每一個能夠上到位出到名o既歌星都一定有佢好強o既風格同特質。
譚伯係走靚仔健康小生路線，歌曲入時而大路。而張國榮由零開始就係有很強o既個人品味同主觀，可以話很前衛，到成名後都係堅持行自己喜歡o既路線，喜歡佢o既人就會明白個種不屑於跟大路走，我行我素o既性格。
嚴格黎講佢當年係打破了樂壇一直以來o既路向，創做了一個更新更震撼心靈o既音樂文化。

佢o既成名路一o的都唔行，非常痛苦。太有個性o既明星，可帶領潮流，但同時也非常孤寂，無人明白。

30年後o既今天你如果有足夠智慧同歷練去聽返佢所有o既歌，除左唔覺得過時，內涵深度也非常高，也可知佢從未走出痛苦。

幸福o既人永遠不知甜。
只有歷盡人生苦難高企起跌而仲未痴撚線o既人先會演繹出如此動人o既歌曲。

歌如沒靈魂，只係一隻口水k歌。
進能把深厚靈魂注入一隻歌，那個就是主人。

唔鍾意又買佢d碟 可憐佢 ？
聽黑膠d聲已經好似聽live
Hifi係咪屌打

WTF 又嚟?????

所以你係鍾意佢個人 定 想見佢個人

叫我？

身為真愛fans 冇話剩係鍾意邊個時期

重要既係 Leslie 會多線發展
逼自己創新 而唔係食老本

如果因為倫伯而踩張國榮o既fans , 並唔係真倫伯o既fans .

倫伯從來冇要求同佢比，更唔喜歡要拿來比。
大家本來路就不同，一個潮代點呀唔可以有兩位巨星？

人歌合一
而唔係搵邊個唱都一樣

其實倫伯同佢ok friend

佢都做到我老豆嘅咁

咁講，當年佢係整紅，但大多人又未真係有咁高level去領會佢o既藝術，只多都係欣賞佢o既材華。唱功，技巧，都會隨年月時代老去，但佢o既作品之所以至今都可以給人如此強烈o既感覺，那就是藝術層次o既功力。

某d ‘fans’覺得哥哥威脅到佢嘛
仲係後台同佢對峙
唔係洗乜搞咁多小動作 兼寄蠟燭衣紙
倫伯仲講過叫佢班fans乖d 唔係唔認佢班fans添
張譚爭霸咪又係班fans而起

當年我一聽當年情就記返起原來細個都聽過
之後不斷搵返佢啲歌黎聽
點知聽下聽下，基本上佢所有歌都識唱咁濟....

冷門歌，crazy rock, miracle, miss you much, 禁片，forever 愛你，愛情離合器，分手，情難再續，情到濃時，一盞小明燈，濃情都好正，仲有勁多都好正

呢排loop緊風再起時，youtube有個mv係配埋縱橫四海套戲，好撚有時代感

有時見到譚伯成60歲人 名成利就
個仔仲咁叻豬
反而哥哥就搞到咁,難免有D HEY噓

UR NAME

果陣小三 慶幸佢拜拜果日完全冇記憶
你呢個case 係咪畫家瓜咗幅畫先值錢 既概念

點會冇啊

朋友有分層次，聰明的人會選擇跟自己同步或更高層次做朋友。
誰是out或誰是膚淺，都要有一定o既智慧先識辨別。 所以，你懂的。

以前就韓國妹豬睇英雄本色J哥哥
而家就係香港妹豬J唔男唔女既韓國歐巴

芳華年代講既係哥哥同梅姐 分別身為男(女)但可以演活另一個性別既角色
但我覺得梅姐係一個好出色既表演者,女中豪傑同哥哥真係一個藝術家,
同埋真係令人見識咩係雌雄同體(應該講剛柔並中)

Salute嗰首但願人長久好撚正

你個friend幼稚姐
我同朋友去唱都唔會話呢啲
唱咩歌關人咩事
甚至我感染埋我啲friend
不過我自己都好多friend自己會聽舊歌唔知點解
我年紀係都大你dd

聽過演唱會首stories 未
你個名
傑仔 你個女大個咗喇 幾時返黎睇佢

我唔同意你最後一後，之所以走哂去聽其他歌，只因香港出品實在太爛，而非別人不好。
老實講，kpop又好，台灣，國內歌又好，人地呢幾十年跑前了香港不知n多個世代。

就講女團， 香港人係人，泡菜國唔係人？ 點解人地操到咁變態o既舞步，你香港女團就個個叫辛苦，仲要共開賣弄辛苦？ 討人可憐嗎？ 要出賣可憐都算了，成果連人地泡菜最差個隊女團都遠遠不及。 反觀，你幾時會見到見過有泡菜女團出黎講過一句辛苦？ 腳斷？ 意志，鬥志，以及功力，專業水平完全相差幾十班，對比之下香港所謂女團唔係垃圾係乜？ 香地講返最近個位見得下人數來數去得返eason , 死唔死？ 仲要拍埋現今流行亞州歌手根底功力都仲相差幾班。你話年紀大機器壞，咁後生同後生鬥你又話入世未深，咁你講撚哂啦。

你睇我好啫
就算哥哥仲係到 咪一樣好似倫伯咁享受生活 仲無兒無女一身輕 兩人世界
起碼我地記憶裡邊 哥哥永遠唔會老 靠食老本生存 冇乜人記得

有時見到梅姐, 哥哥, 陳百強, 翁美玲 同鄧麗君都有種不許人間見白頭既感覺

韓國歐巴

佢兩位真係後繼無人
外表又好 實力又好

當年我只係隻小小學雞， 第一個神 係譚伯，大約係1980年，當時未有張國榮。
到佢出道，紅片半邊天時，點都會追下潮流，但先入為主唔會細味佢o既作品。

到真正步入中年，機緣之下玩返黑膠碟，一聽就不能自拔，每首歌都會在腦海重播自己過去不同o既回憶同情境， 唔係講笑真係會聽到流淚。

係， 只要架餐ok , 黑膠就係屌打所有，包括無損。 個種live味直情哥哥番生企係你面前唱一樣，再者發燒碟通常都好講藝術品味，而幾十年前o既原音作品可以聽到你出哂耳油o既，真係唔多，張係其中之一。

即係咁講，玩發燒都會有一兩隻蔡琴，試機，享受原音，自high 下套架餐幾咁到位，冇問題。但的確唔係個代人，唔會有共嗚同感動，但張國榮o既碟，兩樣都有齊。

可以接捧上世紀既已經係eason 基仔
但佢地既接班人又..
所以仲識欣賞粵語歌既 咪寧願J返上世紀果班
家陣果d聽下就算 上位既又踩到一棟都冇
知喇知喇 你去同返你地班同道中人交流啦

做乜切洋蔥啊頂你個肺

講開接捧
EASON 係梅姐/哥哥死後絕無僅有既歌手起歌同戲方面都有感染力
女勉強係千FA(但都係SELL共鳴)/
HOCC(當然戲真係差好多班,但奪命金佢都幾好同至少好戲過佢EX )

有時見到梅姐個種江湖仔女般義氣同哥哥既善良
真係會諗點解好人要點解咁早死

有人話哥哥係個好既導演 因為佢選擇係佢人生最好既moment 停低

係抑鬱令佢選擇係佢人生停低

而家你數到邊一個真係上到位？對上好似係容十年，基仔係ok架， 咪又係10幾年。
粵語本來就很高深，論歌曲要跟上潮流同功力平衡比國語難度高好多。 但自英皇年代開始玩即食文化，當代消費層冇腦，就放棄深度，放棄埋藝術，只為市場同k歌易唱易上口，再沒有歷盡艱辛捱出黎o既明星，只有一大堆燒銀紙揾團隊cone出黎o既所謂歌手。 本來就已經冇哂內涵同深度，但為求賺快錢易食連基本歌藝都不顧，惡性循環，越來越幼稚，垃圾。
ok香港人唔覺照食，周邊地區卻不停進步，結果就係由80年代港樂紅片亞州至今只得返笑話。

梅姐fans ?
哥哥應該係工作壓力搞到病 一時諗唔開
梅姐其實係咪佢肯醫就..
Danny最可惜 鑽牛角尖

唔同意啊
呢位好既導演走咗數 所以唔算一個稱職既導演

醫唔到了，再者，有個咁仆街o既呀媽同細佬，真係會好累。
江湖事江湖了，當年能夠成為影響中日韓以至東南亞o既明星，真係唔係流的。
無論材華，藝術氣質，功力技巧，以至做人處世，都非常人。 蔡瘋華唔堅咩？ 但人格仆街咁咪一樣收皮。

同意
其實早係90年代 我已經覺得當時無論歌 電影 已經開始向下滑

梅姐同哥哥一樣都咁鍾意
好似梅姐唔肯做手術好似係想生仔
其實一家人唔係講血緣
諗係佢老母就算係親生都對佢地兩姊妹咁衰啦

danny好似係輸爆廠，因為佢當時其實係吸毒同好爛賭。
個個年代乜都係靠自己，就算紅左有錢有名有地位，都冇人可以幫得到你點樣保持下去，加上娛樂圈就係黑社會，三山五惡咩人都有，名利之下非常黑暗，所以壓力之大唔係一般會想像得到。

Stories 好撚好聽

屌 就係太為屋企班垃圾著想
寧願用撚曬去醫都唔撚養班垃圾
內衣褲都 唔撚係人
蔡風華就應驗咗自己個句

梅姐d歌好鬼啫 唔適合臨瞓前聽
？？梅姐搵到人生baby？趕得切咩
？？？唔係親生？
所以個天接走咗佢兩姐妹 唔撚洗見住佢班冇人性既家人仲短命幾年

梅姐d歌好鬼嘈

吸毒應該係 果陣仲未列毒品啊可
但爛賭真係唔清楚 唔係佢啊媽咩
但向華強都俾幾分薄面哥哥啵
黑社會90年代之後下話

無論電影，唱歌 那些， 乜都唔講，最起碼對呢個行業要有非比常人o既堅持同熱愛，先有機會撐得到落去。 張學友，紅過，串過，仆街過，地底泥死唔去仲有人買佢舊碟，比個機會佢再戰一次。 當年搞個gimmic 4大天皇張國友一開始個ranking係排最低，而且非一般的低，有人說佢冇資格掛呢個朵去揾飯食，反而黎明係人氣最高。結果呢，90年代佢係唯一歌神，而家都係，因為佢真係好熱愛音樂。

演唱會版呢首 同千千闕歌真係冇得輸

我愛黎明 ！

4兄分姐妹,死淨最唔生性果個

我句唔係親生意思係,就算係老母親生,佢都可以唔錫你
血緣真係好閒

哥哥既千千闕歌

佢唔係咁講義氣，親情，就唔係梅姐啦。
冇計，就因為佢重視人格，情義，所以佢咁光輝，咁成功，咁多人尊重佢。

咁長命咪又係咁節墜
重親情真係好撚愚孝
突然諗起首anita

好想講一句
咪播cd對嘴啦
零走音囉屌

可惜小女人搵唔到歸宿
每次着婚紗都唔係自己個婚禮
梅姐

娛圈幾時都黑架啦，7,80 年代最恐怖，90年已經算好些少。你睇而家4大 收哂皮， 咪又係鷹王玩撚哂，羊獸成係咩人大家都知。不過而家就少左強迫，更多自願。e沙啤拿唔係拍左個超佢老細幾百班o既真超人，早就比人溶左了。

黃子華都有講啦
8,90年代
10間電影公司老闆有5個係幫會出身

但牛華 +0單野唔係90年代 ？
Danny唔鍾意拍就息影三年
哥哥就冇聽過d咩
梅姐好似俾唔個邊個打左鑊（睇返黎

Hifi係咪好貴
睇黎都要人到中年先有閒錢搞返部

樓主係咪搵我

首歌加條片，年輕時回憶返晒來。

識野‼️

聽過
客途秋恨都有聽

鍾意Danny仔多啲
大家都係靚仔毒撚

Good question

其實Gem都接到棒啦
不過連登仔唔會認加上佢又返左大陸

搞笑咩巴打

算啦
等gem死左就知佢有幾勁

未死前都只會踩佢
27歲咋，仲有排上

好聽

有誰共鳴

呢首邊叫冷門，其實佢best收錄得嘅都唔冷門得去邊
真正冷門其實係午後紅茶、奇蹟呢啲，明明好好聽，但同個知名度唔成正比

侯斯頓之戀

其實如果冇後期把聲，佢唔會而家都咁出名，一路都有新fans入坑
只會變咗另一個倫伯，仲停留緊80年代唱腔同埋嗰堆歌
我幾時都講，其實90年代嗰啲曲風去到而家聽都仲好適合
可能因為hiphop/edm呢啲唔正常嘅曲風上咗主流，所以正常嘅歌一路都停留咗冇乜點進化過
令到哥哥90中至00頭嘅歌而家聽落都依然好新

次次聽親當年情都會喊

午後紅茶 身邊有人 dont lie to me 奇蹟 好少人聽但都好正☺️大熱呢隻碟好高質

由細我老豆就聽八十年代果堆歌，我都比佢薰陶左，我特別鐘意八十年代既野，屋企仲有卡式錄音帶同錄音機

到左03年，果時仲未知係4月1，因為讀緊小學太細個未懂性，睇到新聞報導講佢出事，d人個個都話愚人節唔係真，但我突然喊左出黎，個心好拿住拿住痛，我媽仲問我做咩喊又唔係佢粉絲咁，雖然我仲未咁深入聽佢既歌同認識佢，不過我知佢係樂壇上好勁，但感覺上好似識左佢好耐咁（懷疑前世 ），跟住就開始搵佢既資料，上youtube聽晒佢d歌，去cd鋪睇佢既碟，睇晒佢d戲，睇晒佢上十大勁歌金曲，大大下去唱k都係唱佢既歌，唱既腔都係佢同佢一樣，係咁save佢既相，到宜家都覺得係我心目中無人取代到佢地位

好彩我有個best friend同我一樣，又係勁鐘意張國榮，佢同我差唔多年紀，去唱k都係同佢一齊唱，唱幾粒鐘哥哥既歌

宜家慢慢興返出黑膠碟同唱機，勁想買晒返屋企係咁串燒哥哥所有歌，但太貴了

利申：94年絲打

最愛風再起時
願一生以歌 投入每天永不變

近依年出好多重製黑膠 三百幾我覺得可以接受啊
你睇中邊部黑膠機

客觀地講 倫伯啲歌其實都正 係個人忽忽地姐
舊就一定唔好？

張國榮唔毒囉 陳百強就真係怕羞仔黎

唔係唔好，而係客觀現實上呢度後生都係鍾意哥哥90中至00後嘅歌多
正正就係佢轉咗風格嘅時期
反觀倫伯堆80s歌的確係冇乜後生鍾意

“我幾時都講，其實90年代嗰啲曲風去到而家聽都仲好適合”

我就覺得無話80年代曲風唔適合宜家聽
風繼續吹/儂本多情同左右手/追我會鍾意前者多啲

呢度後生鍾意哥哥後期啲歌可能因為個啲availability高啲姐

試下買告別當年情珍藏版

不過音樂都係好主觀既野黎，一句已經out左就overlook左80年代曲風既魅力我覺得太過片面喇

80年代曲風除左唱法唔同，用既synthesizer聲/synthesizer鼓(e.g.不羈的風)/結他/其他個時既新興野其實都好有特色，我覺得一啲都唔out, 依家好多外國非主流都興番80s syntho pop

天也老 任海也老 惟望此愛愛未老 願意今生約定他生再擁抱

從沒有中生有 挪亞有方舟

自問睇呢啲嘢都算準
哥哥後期堆歌，又或者陳百強啲歌其實都食正而家後生啲文青味
但倫伯啲歌就...

80年代曲風唔係唔好，但後生會覺得啱聽真係小眾
已經唔計聽kpop嗰連後期張國榮都唔會接受到

不過最佩服後期佢自己作曲(雖然唔係佢篇曲)
挪亞方舟 有心人 紅顏白髮 小明星

啲旋律簡單唔花巧唔賣弄歌技但又勁好feel, 好正

倫伯=鴨寮街味

講就咁講，其實音樂係有趨勢可以睇到嘅
好多嘢要做客觀評價唔難，業界亦都有路捉
只要唔好下下覺得係踩親你條尾就ok
本身我都好鍾意80年代嘅嘢，但都唔可以夾硬話而家好多後生都鍾意/好多人啱聽

你話呢d？

我覺得呢d幾好咁

係CD warehouse同誠品都見到有，成千幾蚊 不過好靚

早期都有啲係自己作曲(ie: 風再起時)

之前睇過下黑膠post, spindox crosley啲平價黑膠機比佢地踩到一文不值，佢地話至少睇千幾二千蚊級數

你打算依排買既留個tg傾下turntable

沉默是金算唔算係佢手筆

哥哥無人能替

我已太懶太累分錯或對

有諗過如果聶小倩先聽到張國榮首別話而唔係齊秦果首 結果會點

佢遺作隻碟入面嘅新歌之一

想問信和啲碟係真定假？
小弟年紀輕未買過無經驗

我都係

結婚一定會唱為你鐘情比老婆聽

啲重製碟同90年代版本其實音質大唔大分別？
例如salute medley同埋final encounter

唔係應該求婚唱咩
結婚緊係唱追

我真係零經驗 完全聽唔明
多謝巴打先

風裡笑著風裡唱 感激天意碰著你 縱是苦澀都變得美
天也老 任海也老 惟望此愛愛未老 願意今生約定他生再擁抱

有無巴打去左太子道西果個展

今生約定他生再擁抱 哥哥

將苦心拋落海！！！！

永遠既寧采臣

點解呢首歌冇咩人提

睇有冇做過remastered，新碟一般都有
舊嘅所謂靚聲碟一般其實都好細聲

無人能及，永遠既經典

但如果同SACD比 黑膠會唔會唔夠黎？
定係其實digital analog無得咁樣直接比較？

黑膠其實成個質感都唔同，好難比較
嗰種質感係你拎部電話就咁錄一次黑膠播嘅聲都聽到分別，雖然就冇人會將digital嘅歌扮黑膠聲

咁又係 同菲林數碼一樣道理

佢地係咪話呢d?貴到

巴打好勁

yes ar, teac, audio technica

好貴呀 等小妹有錢先

黑膠有無老翻

你唔係巴打咩

audio technica有隻$1000

佢最屈機係戲，外貌同都演技係天生。

我絲黎 上面都有講
咁你買邊隻打算

巴打知唔知為你鍾情/風繼續吹LP邊到有?

未知 你會買既留tg啦 我估我會一步到位買個2000中既

金枝玉葉版既今生今世

真，啲自信同台型真係天賦黎
佢自信得黎又有份謙虛 型得黎又有啲不羈 男女通殺 得梁朝偉有得比下

倩女幽魂入面嘅寧采臣
前無古人 後無來者

仲有白髮魔女傳嗰長髮look

浪子卓一航

網上啲舊版炒到
隻salute 尤其

追求愛情同背叛武當子弟之間既內心掙扎
同埋佢偷昅林青霞嗰幕

btw 多謝巴打

本人00後
好撚中意佢 88年演唱會胭脂扣超好聽
中意早期個種唱腔多啲 台風勁到
天生行表演行業既天才
太屈機了我的哥

同好 鍾意佢90年之前嗰種唱法多啲

一定係今生今世

利申：用咗

風也清 晚空中我問句星 夜闌靜 問有誰共嗚
可以開個tg group了

應該唔夠告別當年情咁貴
哥哥走果陣試過炒到萬二，萬三

想開個黑膠新手tg就真 出面啲黑膠post沉曬

話時話你有無哥哥lp

我咪話鍾意Danny仔
大家係指Danny仔同我
靚仔毒撚好好人的處男

當年令一堆泡菜出哂水

我以為你大家係指哥哥同danny
唔好sad

一張都無
一嚟無唱機，二嚟我迷開夢劇院

鍾意哥哥的，一定不能錯過佢電影處女作《紅樓春上春》 一代賈寶玉
雖然佢自己之後都話係出道辛酸史嚟，但都係回憶一部分

黑膠好型 不過依家玩唔起

反應好熱烈
我這晚熱辣辣 ya ya

黑膠烈毒，冇必要就真係唔好入呢個坑。
重製唔掂，但追返頭版會好易破產。

中學淨係鍾意佢
後來心態有D變化

有冇人知邊到有春天隻碟 周圍都搵唔到😣😣😣

卓一航

重製唔掂既意思係

一切安好正常
聽親依首歌都覺得 好頹廢 好傷心

1989日本紅白1080p唱廣東話又確實好撚屈機

淚滴已濕著迷濛兩眼

Leslie

好掛住佢

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右
習慣都扭轉了呼吸都張不開口
你離開了 卻散落四周

So many time I let you down
So many time I make you cry

你這樣恨我 好不好過
溫馨被單 都變成負荷
當牧童害了綿羊 難道覺得慶賀

春夏秋冬
棉花糖 甜到升仙

活在你心內，分開也像同渡過

好鐘意佢首想你

有saxophone

好想好想比多啲新一代認識佢
絕對係香港之光

母帶當年都係AAA , 但今日已經轉哂ADD .
而當年轉ADD技術又未去到今日O既程度。
以前邊有可能96K 128BIT無損DAC .
再者，唔到你唔服，同一張首版 黑膠，場感同真實感真係連同一隻無損都做唔返。
無損可以做到好華麗，好清晰，動態好強，空間感很大。 但就是太華麗，不真實。

聽返O的7,80年代BAND SOUND 由其係AAA O既碟就很明顯，就係好似一隊LIVE係你面前咁， 冇乜花冠但真實，有現場感。
但同一無損 會變得好虛幻，定位過份地浮誇，一些樂器同人聲O既絲節位太明顯。感覺上就係加左味精，為特顯細緻聲場而做，你話用黎挑機，曬架餐有幾強我冇野講，但反過來只係想原音聽歌，就假左O的咁。

起始時入門大多都會因為無損O既加工聲場，細緻之明顯而興奮。但當及後發燒玩上黑膠後，就會怕怕比下去，人耳好奇怪，太完美華麗日久會皮勞。即係再好味O既濃湯，喝多了倒不如一碗淡淡的真材實料清湯。
呢個大多會因年於歷而改變追求，後生喜歡強烈觀感，比如DTS HIFI , 慢慢會討厭改為STEREO , 再慢慢會把所有PROCESSOR ,包括TONER都去掉， 最後直出直入 多條線都想剪左佢， 電視鳩拆埋放地毯拆牆。
最撚仆街係黑膠架餐因為小眾，有料到的賣到貴一貴。 因為係全物理同機械工作，支架，水平， 唱盤轉速控制，唱臂，同圈唱針，連埋引線你唔燒又冇效果，要燒又冇封頂價值。
最慘市面大量玩具級扮野產品，怕奶野同班癲佬講問意見個價又嚇撚死人。我就算9UP一SET比你都冇用，總會有堆人話貴，或話唔掂，老點之類。 但比個事實你知就係一張真實原好又靚聲O既黑膠， 而架餐到位係可以8至9成追到無損O既清澈，而場感無敵。

唔計SPEAKER 同套AMP , 穩壓電源等等，就唱盤個堆基本2至3皮入門到位咁上下啦。
至於 AMP到SPEAKER及其他周邊，用大陸CLASS A AMP + 書架speaker細細地玩下皮零野都聽得出分別。

始終呢家野雖然燒銀紙，但並不是越燒得多就越好，所有配合上好睇你整個空間，環竟。
100呎空間都冇整對tower撞牆都牆撚死你還何來聲場定位？ 針對100 至80呎樓下 6吋desktop加隻細細地25w膽 已經夠殺。

夜了 夜了 都不緊要 但明晨未會等

我係廢中，細個聽 standup 。

仲有三個半鐘

哥哥

佢啲歌come聽過譚伯嗰啲

我像那銀河星星...

生日快樂

哥哥生日快樂 ！！！

終於翻黎

hi~honey大日子點可以唔到 ！
推埋今日啦

開新 po！

又會差咁遠 另一個post成千正皮

哥哥把聲好正啊啊啊

唔緊要啦 大家都係愛哥哥

好專業 睇完都係消化唔太到
25w膽即係咩
之前仲買左隻danny既黑膠 打算淘返部千幾既黑膠機
隻碟係咪拎黎做裝飾算

喺麻雀枱上把聲都好正

估唔到都有咁多老餅

做咩話人老喎

冇計啦 係child登唔識欣賞泡菜歌就會俾人話老餅

有冇巴打聽過那些年來？
好正

這些呀

賣比我

星期日係danny個記念show買㗎
唔要 非賣品

訓唔著索性聽下歌

快啲買唱盤入坑啦

夜瀾靜 問有誰共鳴

有兩部心水 價錢差唔多 但心大心細唔知邊部好
睇評論有人買咗 播為你鍾情隻黑膠
真係幾似聽live
都係收藏多陣 手頭上得果一隻黑膠

介紹比我吖 幾錢
我手上都係得一隻
為你鍾情重製都絕埋版

唔撚係啊
真係入坑遲miss咗好多收藏
你果隻邊度買

唔好淘寶啊 寧願amazon
留tg啦 我都未買啊

最鍾意都係哥哥啲快歌

大熱 暴風一族 側面 放蕩 Monica 藍色憂鬱 不羈的風 無心睡眠 戀愛交叉 打開信箱 H2O，首首識背抄過歌詞

新一代粵語歌手如同後繼無人，一年都唔知有無一首咁正嘅快歌，真係好可惜佢走得太早

生日快樂，哥哥

睇中咗部 豐澤好似有
睇Amazon評論 包裝好似唔掂 箱都掟爛

不過唔知要唔要買套喇叭

o的雞盤唔緊要，但唔好用雞針， 唱鳩爛隻碟就唔好啦。

圖
喇叭千零蚊都夠做啦 除非間房過千尺

所以要買 ？
呢部好似有內建唱放
幫我睇睇
但made in China 又得一個唱頭

yes ar, 基本上唔係tn300 400就係lp3 lp120

屌 選擇困難
你買邊部

呢2部點睇啊大師

有冇人識飛機師的風衣？

小伙子 換去帽子 向著紅黃藍綠 標版跳字
盼與你 明日碰見 承認我對你的熱情 未變

無呀 唔好撚煩啦 成日都張國榮

屌你老母

成日以為 就似飛機師 換上風衣

頭先有冇人聽雲妮鍾情？

tn300靚啲
樣先決

btw 你一隻張國榮膠都無？

兩部香港都有得買 lp120香港有維修部

冇啊 本身對黑膠興趣不大
舊年先鍾意哥哥
但已經一黎就用咗3千買佢d影視碟
仲有d垃圾桶公司又鍾意特別日子出sacd碟
你咪又得果一張

what你又唔早講 ！！！
佢好似呢2個日子都會提下哥哥

好靚仔
Live總會有笑料

掰掰咗先出

lp120行貨最平幾錢先 食水好深咁
tn300 $2600我覺得幾合理

我最近買左白髮魔女傳 遲啲想搵埋緣份bluray

屌 你又知我得一張既

共同渡過

感覺好似佢多謝緊班fans 但始終敵不過抑鬱症 聽到好心酸

哥哥真係好真心錫fans同後輩架

各位 明年4月1日再見 到時我會再出現

貴一千到啦
比2年前貴左一千
山竹走咗即去睇

屌懵撚 又冇特別追求藍光 見有碟就掃
早期d劇 每部300-400

你之前講過手上都係得1張 係咪啫

「我明明又多人鍚 又有錢 又開心」

唔洗考慮啦咁 一齊入tn300啦

藍光同普通DVD差好遠 不過緣份YouTube都有1080P不過要比錢 Netflix又乜春都無
咩劇 儂本多情？

咁你都記得 係啊 遲啲想搵風繼續吹同埋全賴有你

情自困

心水Lp120 聽日打去問下間公司有冇貨

俾你點醒咗
反正d普通碟都係50-100
我要藍光 ！！
All ！！！
早期d劇都係數碼復修 但畫質頂盡480p

唉荷包又要出血喇
黑膠你係邊買

Are you sure fans ?

其實哥哥死左都好
我成日諗
好似佢咁高要求既人
會唔會接受唔到自己老
而家
佢留係大家心目中仲係個個好似藝術品既佢

若我可 再活多一次

amm.. 如果只求聽， 何必買黑膠。
如果要真正搾出黑膠優點， 何必usb .
乖乖地揾部重盤，有轉速控制，動圈唱頭，同埋似樣小小o既mc前級。

超鍾意呢首
完全道出生活同感情嘅無奈，尤其鍾意隔靴搔癢個句

成日因爲呢首歌突登去飲返杯紅茶☺️

唔會 因為哥哥出街唔會化妝
亦唔貪靚見鏡就要照果類
除咗起身梳下頭果陣

請大師指教心水邊部

好薯

聽緊今生今世睇到個post

其實入門都有入門玩姐

佢作詞真係少之又少

二手就 carousell 深水埗
全新就 TB/網上啲香港舖頭

remastered碟又成日有人話音質清音場闊但咩無味道無臨場感 但啲原版碟下下都千幾二千 新版二手分分鐘百零蚊有張 所以我都費事理了 窮

起碼年年都有廁所歌出品
俾自己同其他歌手

但你真係覺得情自困 ？

屌睇完你呢個comments即去google新 舊黑膠分別
D人話音色真係差好多

原版個價真係每張可以買一部機
機唔靚 碟又唔靚
都係不了 廢時恨錯難返

你又係既 機都未買就瘋狂搵LP

咪係 機靚 碟唔靚 機都未摸熟就打大佬

緣份啊

平有平玩既 我相信
咁點啊 你放棄喇？

睇過之前上海哥迷搞既哥哥黑膠展
+外置喇叭 音色真係好似聽live
但唔知用邊部

淘寶果部鐵三角 睇其他人comment 音色好似唔太似聽live 係音廣咗

兄弟 等你身先士卒喇

btw 你00後？

你等睇下carousell有無人賣二手tn300囉 lp120二手都好似千幾

94絲

呢2部機價唔係問題
但我的確比較藉重品質
你手頭果張應該都係重製啦
等你試下音質先
我就睇下以後識唔識人玩黑膠 先拎黎試
暫時做住裝飾先 反正個design真係好正
唔敢掂了

我係咪識你
你有無聽los indios tabajaras

之前聽人講話彩膠質素差過白膠黑膠 又多啲noise 所以最後買左塊普通野

係啊重製黎 希望黎緊環球繼續出返之前絕版炒貴曬嗰堆

以前細個無咩感覺，淨係知佢係天王
依家好鐘意佢，有時聽佢嘅歌都會喊

先生你邊位
古典唔啱我 類型比較小眾
呢條不歸路睇黎都唔啱我行

咦行家啵 講咗咁耐你幾時整返部

所以原版果批絕咗版冇重灌過 ？
定市面搵唔到
有機會既 呢2個特別日子點會唔乘機掠返筆

以前細個連佢個名都冇印象
正常階段 loop耐咗反而聽到笑
語氣好搞笑

識個女仔又係好王家衛張國榮梁朝偉 又係9x年

唔係不歸路囉 新出部iPhone xs都成皮野 黑膠入門一套唱盤唱針喇叭加埋唔洗五千蚊都可以玩到十年八載 唱片除左某幾隻其實好多百零二百幾就有交易 仲平過玩咩hi res audio DAC加正版SACD dsd file, 唔洗下下追求原版既

為你鍾情風繼續吹lp連再版都絕左版 何況原版 原版都好似成皮野 不過詳細要問下樓上嗰啲黑膠發燒友先得

如果唔怕無收藏價值咪求其買啲greatest hit lp聽住先

希望係現實生活都識返個年紀差唔多 又鍾意哥哥既絲

妖又心郁郁喇
啱google完 teac香港代理維修 評價狗也不
Lp120個款香港有維修 但個款又唔夠靚
又兩難喇

我都想 其實都多人鍾意但唔係超級鍾情哥哥 佢地最多聽追同有心人

其實應該無幾可會壞掛 咩轉速壞帶壞都好少聽 而且又無咩電子數碼野 應該唔會壞既

剩係聽hit果d 邊算鍾意個人
超級鍾情
呢個term作為新fans有d驚
巴定絲啊你

都係既 買住teac先啦
睇下用後感 下一部轉唔轉lp120
得閒四圍搵下二手黑膠 當尋寶都幾正
又要我上先 死啦你

喇叭呢 有冇心水

突然覺得卡士蘭後生有幾番似哥哥

都唔係既 好過追韓星既
巴打啊
我身邊啲女仔無邊個識欣賞張國榮 佢地話佢鼻扁 同埋唱腔好老套

咁你身先士卒喇 hmv好似有得back order

agger 行下黑膠鋪又可以消磨大半日 當係個hobby都抵返

next target

我用番自己個啲
普通bookshelf speaker仔黎 連subwoofer都無

你咪買番套襯色

韓星d妝 厚粉到拍得住班女artist
更加睇唔到男性荷爾蒙
鼻扁真係第一次聽

鼻大就真既
俾我聽到即搵圖煎返佢地幾巴
一黎就抗拒唱腔既 冇得逼啦
我都係有心人 今世今世入坑 再鐘意個人 聽返以前個唱腔又覺得冇咩

所以你諗住hmv訂？旺角d行貨信唔過 ？

你搵到既 俾個link/Address我
完全冇頭緒係邊搵

叫你留tg又唔留

我打算hmv加送貨 成6 7kg費鬼事搬啦

有無聽挪亞方舟

嘩好老啊部機 香港冇得買
但新出咗新款 又係冇得買

呢部點睇

仲有人推緊 好感動

愛慕

叫我心痛苦

點搵tg個link 剛dl

Hmv搵唔到呢部 定要去門市落order

所有歌聽勻咁濟 但有d歌唔啱聽
愛情離合器 午後紅茶
歌list唔夠200首

今個星期日聽挪亞方舟+十號風球

tg profile setting嗰啲掛 Google can help you

我記得當年第一首係聽佢首童年時 把聲man得黎又有爆發力 所以想買返隻salute medley lp

都只因你太好 找不到應走退路

tg setting -> user name

咁你地會唔會午後特登嘆杯紅茶食件餅

當年.. 講到你睇住佢大咁

iknow啦 小小英文都睇得名既

我要進已無去路 此刻 不知點撚算好

盡變心底痴痴的懷念
贈你衷心祝福跟懷念

由零開始ok?

寂寞夜晚😣

身邊天天一個新伴侶 我不理會是誰

寂寞有害

你在何地
死啦開始叫春

成日出埋啲咁難

如果你感到非我不愛
如果要感慨多過可愛

如果我只係聽有心人 追 今生今世
或者冇咁難

當你感到悶或不歡 請準我出現
共你坐共你夢

作曲 張國榮

完全冇新人入黎吹兩句
哥哥don’t unhappy

有啲唔啱聽無聽姐 洗唔洗串我

有好多路過蜻蜓留完言就走咗

睇黎你聽果d 都係曬呢個po度
聽多幾次可能有唔同feel呢
愛慕？心迷路

個個一句起兩句止
睇黎都差唔多

哥哥62歲快樂 ！！！
希望繼續為你鍾情

儂本多情果啲都有聽 真係睇feel
Playlist都有成一百首哥哥歌

潮流興 多花款 隨便偷歡
潮流興 將不羈當作新基本

二百首都唔夠聽啊
用藍芽喇叭聽真係一絕
一黎就搵曬佢所有專輯 逐隻搵黎聽
Miss咗就唔好 因為唔會再出新歌

唱跳真係睇到濕曬

怪你過份美麗

心思一到 十號風波一掃
大家無事嗎

無事
哥哥嘅黑膠同CD都好安全無浸濕

鐘意佢啲戲遠遠多過佢啲歌

揮一揮手

點解人生會咁辛苦
我都就黎想好似哥哥咁

同梅姐個首

緣份定芳華絕代?

芳華絕代
得佢兩個唱到種感覺

岩
有冇去睇佢地個展

不想擁抱我的人

無法同一路
關心卻仍然做得到
仍難承受他竟不能盡情待你好
當天你離我而趕路
一轉眼回頭便蒼老
唯求平安開心要求怎麼可算高

曾不想擁抱我的人
遊遍星辰 如今竟這麼近
如跟你尚留下可能
還是不能 這麼樣發生

曾不肯擁抱我的人
如要消沉 沉溺於我的吻
如一吻下來或可能
磨掉傷痕 即使未當真
也都不要緊

同偕人生路
不知要如何做得到
仍能尋覓怎麼可能問誰是最好
即使我和你能相好
更多更詳盡歌詞 在
今天怕同樣地苦惱
同樣落得彼此天秤分出低與高

曾不想擁抱我的人
遊遍星辰 如今竟這麼近
如跟你尚留下可能
還是不能 這麼樣發生

曾不肯擁抱我的人
如要消沉 沉溺於我的吻
如一吻下來或可能
磨掉傷痕 即使未當真
也都不要緊

曾不想擁抱我的人
遊遍星辰 如今竟這麼近
如跟你尚留下可能
還是不能 這麼樣發生

曾不肯擁抱我的人
如要消沉 沉溺於我的吻
如一吻下來或可能
磨掉傷痕 即使未當真
也都不要緊

未搬屋前仲有幾隻黑膠ga

90後入黎留個名先
03年仲喺小學
都係大學先無啦啦迷上左
慢慢認識返佢
D歌而家聽返真係唔out
唔算好有技巧 但就係好優美好有感情聽得舒服
除左佢之外嗰個年代好多歌手完爆而家班人

因為你活在荒謬社會

鐘意一首叫想你，入面有saxophone好正

張國榮作曲㗎☺️☺️☺️

其實有冇人仲有聽佢啲快歌，大部份都係有電音，搖滾

例如：夠了，貼身，拒絕再玩，miss you much, 愛的兇手，妄想，crazy rock

最近鍾意聽偷情
原來想你頭幾句係同偷情咁夾

談情說愛好正 有無聽過？

冷門唷

呢首唔冷門掛

btw近排聽緊果幾首就真係冷門
片段
這些年來
紅蝴蝶
眉來眼去

路過蜻蜓同春夏秋冬唔個算唔算

發覺me特別鍾意柔情歌
側面 暴風一族 無心睡眠果類相對冇咁常聽

路過蜻蜓好正

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力 或有心 像謎 像戲 誰又會 似我演的更好

從眉梢中感覺到 從眼角看不到 彷彿已是最直接的裸露
是無力 但有心 暗來 明往 誰說 這算是 情愫

夕爺x張國榮冇得輸

路過蜻蜓當年係四台冠軍歌黎
春夏秋冬都算出名

哥哥呢隻碟有好多滄海遺珠 呢首係其中一首

夜晚聽李宗盛

年少不聽李宗盛

聽懂已是不惑年

飛機師的風衣

我鍾意 《候斯頓之戀》《左右手》《春夏秋冬》

不想擁抱我的人冇乜best碟有收錄
片段、紅蝴蝶呢啲反而唔難見到

早兩晚泊好車咁啱雲妮播不想擁抱我的人，好入肉

令我迷途

不信眼淚
能使失落的你愛下去

一起坐坐談談來日動向
漠視外間低溫 這樣唱

難收的覆水 將感情慢慢蕩開去
呢句係我聽咁多歌以來最鍾意嘅一句

秋天該很好 你若尚在場

方華絕代

蔡楓華

一時嘅光輝定一剎那嘅光輝？

無敵 殺虎豹也容易
抗風雪也閒事 要堅決去行俠仗義

誰人在現在拿此憂鬱鎖緊你？

我知道你地識唱㗎 嗱識唱嘅跟我一齊唱好無

燃起愛戀似烈火
願與你不顧後果

仲有人喺度

你快聽聽 聽聽 你聽聽
在我背後
千里外甚麼也沒有
只餘風沙吹奏

佢把聲真係好正
得佢先唱到嗰種感覺

推

為你鍾情白膠唔使成千,反而黑膠就要成千,因為黑膠出得少過白膠

難求緣份至 難求全合意 始終都有第一次

我來了！！！！！

屌拿星有個咁撚正嘅post點解會睇唔到

一起抵抗夜寒

聽緊最冷一天

你咁快要走啦

偏心偏心使我傷心～

傑仔 好耐無見

唔好叫我做呀傑，叫我做呀sir

阿sir...我無做大佬好耐啦⋯⋯

好想聽一次佢唱 無謂問我..一生的事..

陪你倒數

1,2,3,4,5,6,7,8,9
調你老母~

不如開番個張國榮圍爐區？
好似其他流行歌手咁
好多野想分享但身邊冇人傾到

我驚沉底

其實都預係幾個巴打圍爐
或者好似美人咁月經開post吹都得嘅

你一開我就入去

我聽日整好第一頁先
啱啱摷到01年壓軸篇嘅錄音
聽到夢到內河好想喊
一直以為冇Live流出

其實最想聽佢唱tonight & forever同沒有煙總有花既 LIVE
不過已經死左

唔好衝動買呢啲
大把入門級唱機好易入手
買呢啲同垃圾冇分別
梳 咁遲先睇到 入咗坑未

見到好多巴打想入坑
我就五年前入坑嘅
碟都儲得算齊 唔計七寸嗰啲啦
巴打們可以一齊傾下
申利：00年公屋撚

Tonight & Forever 有

有冇LINK!!

00年,估唔到有00後聽哥哥

呢條係2001年熱情演唱會壓軸篇嘅錄音
（錄咗成場cls
Youtube有人posy埋其他場我聽日再post
不過都好好J
Run down同出碟嗰場好唔同

痴線,咁你都搵到

不得不提2001 903 LIVE,唱得好正
就算心跳呼吸正常忘左詞都好正